5 1係試步 盡量係提升人數 士氣

6月到6月尾係憑自己實力